Kolor 咁好聽都冇人識欣賞咩事？

《可再遇見》出左1個月只得87k views

首大吟釀都好好聽

Color個細佬？

希望多啲人支持企係香港人身邊既band

唔講政見 齋講音樂 哩首曲真係麻麻...

時差

進退好撚正

天地無用

地圖

好聽呀
仲有圍城都好好聽

真 咁撚好聽

堅係正

你

未聽過
即刻聽返

做乜叫我

雲圖/那年那天

超正

唔知點解中間唔見左人
係近期有社運又見返佢地

推

Lm

佢哋d詞簡值一流

初老圍城時差大吟釀過客

Kolor真係好撚正

呢首真係我最愛 係我心目中排頭幾既廣東歌 勁撚正

wow this is fabulous

ok ar remember to like, subscribe with bells and comment

其實一直都冇走到
應該係你冇留意佢哋啫

有無人鐘意聽" i "? d詞好有意思 不過好似未聽過佢地玩live

每日都聽一次個網上演唱會

呢首solo條bassline好撚正

聽左
真係好正

淨係時差同大吟釀都至少有香港頭五band歌

不如睇吓天地會個mv
直接遊行𠴱時拍埋

天地會無得輸

你個名好好聽

呢首堅正

推 這些機會不是屬於我

Law of 14之前已經有聽
有排係咁loop雲圖 蛇吞象 獨立曲 費城實驗

最鍾意湖 同埋天地會

好撚飄忽
14果陣已經 一首好聽 一首麻麻 一首好聽咁
之後又消失
你要夾隻精選list出黎係ok既
但整體真係麻麻

月經

七尺之下好撚正

愚公🤟🏻

其實好多band都會有啲麻麻既歌
不過佢哋消失真係致命傷

堆沙

Kolor 好撚正
半首歌
天地會
雲圖
可再遇見
進退
⋯⋯

Concert 有

佢地好多歌都正
燈芯
蛇吞象
過客

隻隻都咁好聽

初老

推呀
買咗首新歌

公路之星
又喺一首冇咩人識嘅快歌

唔明點解冇奬

半首歌
真係聽左咁耐都唔厭

如可捉緊你手 黃葉塗立秋 雪下當白頭
能抱緊愛 每秒也別鬆手
如果宇宙停頓 我都會默守你在這地球
忘記軀體 還你共我自由
來約好你 遠望這地球
Kolor <也許> 梁柏堅作詞

侯鳥、圍城同天地無用成日聽

明信片 那年那天 最撚正！

半首歌都係我其中一首最愛

逃

[ i ]

MLA新歌都係低view

點解咁多負評

屌 我想問好耐
呢首未聽過live想知係咪有咩原因唔唱

On9當有趣

一個月87k香港黎講算係咁啦 咪撚係又屌唔係又屌好無 定悔氣講野會型d?

半首歌
年紀愈大聽愈覺得感慨

誰坐在旁飲一半美酒 誰願在旁分一半喜一半愁
誰願在旁守 就算瘋癲衣衫襤褸
共步起點總會有 去到終點
有誰共坐崖邊 分一半韆鞦
誰願在墳邊 一半走一半留
誰願共留守 就算荒島只得半畝
髮鬢稀疏一半柳 這首歌給你就算唱半首

好似係啲facebook live有唱過
不過唔記得邊個星期了

已經日日聽

了不起
逃
同埋啲情歌都ok嘅，例如愛莫能助，回味，二月十五，不過最經典都係時差

想知廣東歌手係咪唔買view唔會有過百萬甚至千萬views

定情歌真係仲咁大市場 可以有上千萬view
但非情歌就十萬都偷笑

十。一國殤 南丫島海難

真係好撚好聽
唔係唔鍾意dear Jane
但呢啲咁嘅罐頭歌真係爭幾皮
聽親佢哋live都覺得唔好聽
kolor好聽咁多點解唔紅

兩樣都係 買view 同情歌食然係主要product
佢哋嘅target customer 主要係22/23歲下嘅後生仔
呢個時期嘅後生仔未出社會 戀愛大過天

公路之星 天地無用超正
求快歌

仲有神龍教

Push

是咪香港人太鍾意情歌？ 我見其他地方都會興其他類型既歌

其中一個原因
香港人由細到大都比TVB濕鳩劇荼毒
咩都要有感情線 仲要永遠感情線都要大個主線
就算你冇睇過TVB 但係你身邊好多人睇嘅話 一樣受到影響

以上純粹亂估

基本上每一首都好鍾意
不過最深刻嘅一首係獵鹿者
之前聽唔明 依家聽返即刻明晒先知原來咁早佢就出過聲

天地會
花火

梁柏堅

Cctvb真係荼毒左好多人(我都有段時間係咁聽tvb啲膠劇歌）
同埋我諗因為香港既電台唔太多元化？

留言短訊

佢哋真係走得好前

真 佢地首首都正

香港人音樂水平低囉，你估香港人真係聽歌？
搵d小薯茄拍下mv, 試當真改下歌咪個個聽囉

dear jane其實已經證明左啦未玩youtube之前冇人聽，咁多隊band佢最霉

Agger
我都唔想承認但事實似乎係咁

這些機會不是屬於我的
東西南北

我有欣賞啊

Jengs

愚公

雲圖
大吟釀
時差

日日都要聽圍城 大吟釀

我都好鍾意湖

墨子 有冇同好

77台sammy

佢地好正

鍾意天地無用同過客

同小儀

大家覺得kolor正既就介紹多啲俾身邊朋友聽喇

睇返啲cm，全部都係關於場運動，真正討論首歌本身既寥寥無幾
香港音樂要靠撈政治水先上到位，都幾可悲

呢首深宵坐紅Van聽一流

我另外都好鍾意black coffee㗎

仲有
獨家緊料衝鋒隊 費城實驗 尋因果

愚公
天地會
好心分手
修羅之怒

究竟有冇人會一路揸車一路聽連豬失控狂撞

如果一路揸車一路聽嘅話
會唔會瘋狂踏油同揈頭

會好似楊明咁

咁嘅話就a1見

真心 以前好聽好多喎

等緊佢地開show

地圖
i
這些機會不是屬於我的

btw kolor都叫冇人識咩圍城 時差都叫過百萬view 咁都叫冇人識其他indie band點算好

kolor已經叫相對出名嗰隊

上次個網上直播演唱會好正

埋葬昨天理想 投身今天戰場 （2019後生仔犧牲自己上街
錯愛錢幣肖像（唔愛英女皇頭愛毛澤東頭）

未夠pop, 入唔到主流

黎緊星期五好似有個演唱會？

星期五嗰場係帶菌者嘅live嚟
佢哋同野佬做嘉賓

佬味好重，人到中年先細味到佢地既歌

正啊Ching

呢個正

城市快將要死
如果這都算正常你我結這壞賬

正

正呀 l14 尾水都好正其實

係

我鐘意這些機會不是屬於我的

識聽緊係聽好心分手

首首都好撚正 特別係啲side track
這些機會不是屬於我的

今日都聽緊費城實驗

Youtube 個twisted full concert正到

tim把vocal好撚廢

好鍾意呢首 佢陪我度過左一段小低潮

pushhhhhhh 好想聽concert

可惜佢哋生活喺香港，kolor啲歌嘅質素真係好高

初老 如果有得聽live一定喊到痴線

正撚癲

睇完 RB之後最期待既演唱會就係 Kolor

天地會
費城實驗
公路之星
天地無用
Sammy 佢地成日跑山，而家開 show 應該勁有活力

埋葬昨天理想 投身今天戰場 錯愛錢幣肖像

去快上chill club @ viutv

Push 有concert

推！

好滾動

佢哋d歌既種類，香港大部分人一般，其實點解要將其他band 比較？ 每隊band 有自己風格！ 你覺得正咪繼續聽支持，就係咁！每日上黎圍爐都冇乜用

咁你又開咁多po叫人支持dear jane

支持dearjane就可以上黎開post
支持其他band唔可以

FANS 圍爐有咩問題

近期嘅歌進退同天地無用都好聽，但麻麻地中意依首

唔夠大眾化自己圍爐j都唔得又唔係迫佢聽
佢自己就成日開po j dear Jane
我又唔係聽kolor跟住屌啲人聽dear jane

聽兩邊都無乜問題唔係聽kpop 就OK了

我有排聽住訓覺

Kolor開演唱會真係好開心

Kolor係我最鍾意嘅香港band
希望買到演唱會飛
同埋希望加場

佢哋絕對值得更多香港人識呀！

最鍾意過客 入面嘅詞世界級